我想組織所有BNO holders唱國歌

一齊去英領唱國歌
God save the Queen
We are forever British
Let the UK see our loyalty